行業間有辯論比賽,邊行會贏？

金融狗？保險？地盤？律師？

地盤佬

如果講粗口唔扣分

調解員: 呢個回合 打和

真係純紳士式辯論的話 政客同律師應該冇得輸
不過爛仔9up嘅就

保險金融狗電訊sales都可以好多歪理

HR
點講都係佢啱

阿sir做嘢唔洗你教
機已尾

計唔計老闆
點嘈都係老闆贏

獎門人

健身sales 煩到你嘔